1500蚊平板有咩推介？

主要想用嚟睇劇/av，有邊部推介？ 謝謝

Tablet啱否 小弟有部買左無鳩用過想放左佢

幫幫手

加多1000